手足唔好出去呀,警察最叻出爾反爾

你一被人登記身分證,我肯定你係屋企5分鐘就被上門拘捕